(名校secret)本人媽咪係sheshe 而我而家同媽咪同佢女朋友一齊住。

"可能大家都有聽過女同志會借種生子，都會覺得只係電影先有或少數，我其生就係被借種生出來嘅人。

我親生媽咪就同上述新聞啲情況差不多，但佢識玩好多。佢又係扮鐘意異性，跟著識左無耐就有左我，我血䤸爸爸就想負責任，所以就同我媽咪奉子成婚，跟著我媽咪一直都扮曬野，直到我大約兩歲就同我親生爸爸離婚，要佢哋兩個就夾份買咗一層樓，本來我親生爸爸嘗試停止離婚手續，但係我媽咪就用送咗成層樓比佢，唔洗分家產+比錢佢作離婚條件，條件就係佢有我嘅撫養權，而我親生爸爸就因重男輕女（我係女仔）加上有錢有樓收，就放棄爭取。最後我媽咪就成功同我搬去佢女朋友（下文俗稱阿姨）同佢買嘅屋企住，其實阿姨真係非常非常錫我，成日買野同帶我去旅行/見識，但又會真心教我，例如做錯事一定會罵我，教好我，真係當我十足十親生女。

而我由細到大都當佢有father image ，好似將佢代替爸爸的角色。而我亦由同親生爸爸一齊住由4xx尺嘅屋同媽咪一齊搬去同媽咪同阿姨6xx尺嘅屋，跟著阿姨不停賺到錢，就再搬去8xx尺嘅屋到現家16xx 尺嘅屋，生活環境真係好左好多，儘管係咁，我一直都好想要個正常家庭，好深刻印象重記得細個去歐洲旅遊跟團，見到人地一家三口，個女有爸爸錫同抱，跟著我見到就即時爆喊，其實我都想要爸爸，跟著媽咪同阿姨就話有佢地錫就得，自從果件事之後， 記得k1-p6父親節活動日，學校都要我地畫一張卡，媽咪就叫我扮嘢畫住先，記得小三小學成績好比老師選中上台演講對父親感謝嘅說話,我講完返到屋企爆喊不停。自從去完旅行嗰件事，媽咪同阿姨就不停同我講爸爸嘅壞話，又話佢唔要我，佢根本唔想搵我或要我，又話如果同佢住生活環境一定冇咁好等，仲有好多好多，跟住我細個無知信晒，所以我一直都好討厭佢，直到大個左理性去諗，先get 到佢哋講嘅壞話的目的。雖然媽咪同阿姨細個都有係我面前錫過/做親密動作，而我細個一直都唔知媽咪同阿姨係情侶關係，因為媽咪一直都無define 佢哋兩人關係，而我個人細個理解有個好人阿姨收留我同媽咪。直到大約F2/3 先開始懷疑同終於知道佢地嘅關係，而佢地唔知我知道。

其實，自從媽咪同爸爸離婚後，我無再見過爸爸，佢亦冇搵我，而從媽咪同阿姨regular 講佢壞話當中，得知佢已組織新家庭，有一個仔。雖然我非常感激阿姨為我付出的一切，老套講無佢無我（e.g 生活環境好好多/讀直資名校/去旅行見識等）但我真心寧願生活平淡，都想要係一個正常有父母的家庭，有爸爸同媽媽嘅愛。"

sheshe/hehe/窮人.......咪鳩學人生仔啦

為左一已私慾害死下一代

too long dont read

雖然唔想講魚蛋論
但睇完樓主個故唔多唔少都feel到 '知足' 真係一件好難嘅事

個後母咁好佢已經好執到⋯⋯如果有老豆但日日插你打你睇你仲係咪想要老豆⋯⋯

貼上黎做乜鳩啫屌

睇完,真係好慘

LGBT+ go home you fucking fags

嚟個只係一個比較好采嘅例子,
而且你唸下兩個女人, 如果佢地兩個同時間m到 話唔定嘈到反枱

佢算好采
我之前去街食飯 見到又係咁 2個女人養2個細路 2個細路差唔多3到5歲左右 其中一個女嘅成個TB咁款 同男人冇咩分別 一見到個仔唔食野 就向個仔發極大脾氣 爭啲就開打 好采另一個女嘅勸佢 幾驚佢地屋企有家暴
啲仔女真慘

生活太幸福
比佢跟老豆但要拎綜援過生活
買粒魚蛋都要諗下會唔會洗多左
佢一定即刻仆撚返埋個呀姨奶乾淨隻西

佢生活已經好好

美國黎講好平常
港豬守舊冇計

住1600
個呀姨好慘

0分重作

住大屋 但被迫睇住對sheshe搞野
你制唔制啊？

你細個成日睇老豆老母搞野?

呢個post引哂堆垃圾基佬垃圾廢物TB入黎

睇文啦

其實最大問題係佢兩個阿媽唔肯出櫃兼教導錯誤知識⋯⋯
八婆黎架黎都係，唔關LES事

你眼殘仲好意思叫人睇文
個post主話睇到錫過/做親密動作 錫兩啖攬兩下就叫搞嘢咩

問題係出於佢啊媽有心呃個男人入局
同無對仔女坦白je
咁部分係人品問題 部分係(領養)制度所致

另外 雖然唔完全關事
但個老豆為錢就放棄撫養權 又重男輕女
咁都仲可以憧憬跟佢會有好日子過

如果生仔呢？

分老豆身家

制，1600呎，正常有屬於自己間房，最多咪同枱食飯先勉強睇下，其他時間係房做自己野啦！1600呎係香港真係好幸福